12月 東亞日 4.4% 現金回贈

由於反應熱烈, 登記名額已滿
Cut 得張VS卡

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

吓，個個月都要登記？

間銀行話係

之前問過話唔洗同埋已經無現金換，迫你換禮品卷

用緊佢張I-titanium 每個月自動轉做回贈

只需登記一次

X2，上網4.4%加3%

個回贈係咪下一個月先落statement?

4.4%三個月出一次，3%下個月十五號出

感謝巴打

已登記7張卡
可以玩多一排已儲5000$百佳劵

東亞係咩資其實

港資

Cut現金回俾人鬧到仆街

屌拿星得翻啲劵 on9?

發生咩事 btw 7-11月回咗$600

變左日資
李家得返好少股份

jcb

李國寶

屌無左現金回

仲有600 未換